Halloween 矇面都唔撚得？

日日都Halloween
Cosplay 你吹咩
我地係唔會驚㗎

光復香港 時代革命

推

今日開始再無“和理非”同“勇武”